[我老豆真心膠] 佢話Gordon Ramsay係twitter批評人唔公道

今日同老豆老母講Chef Le Mon被人拎左張流鼻血beef Wellington俾Ramsay睇，咁我老豆咩都唔識就問我發生咩事，我就講晒來龍去脈俾佢知。
點知講完佢就話，淨係係網上面靠張相就去批評人好唔公道囉。
我就呆撚左兩秒，同佢講，咁你自己tag人問人做成點，就當然係預左人地憑「色」去評而唔會係「香」同「味」架啦。
佢就話，我覺得佢話人啲野食係狗糧就已經係整體上批評啦，佢都未食過憑咩咁話人，何況人地放得上網問佢嘅梗係有返咁上下靚啦。
我又呆撚左，一來唔想為左Gordon Ramsay同老豆嘈，畢竟俾飯我食俾屋我住嘅係老豆而唔係Gordon Ramsay。但我都忍唔住講：

errr其實啲人放上去係專登俾佢笑嘅⋯⋯⋯⋯
心裡面講「Oh Fuck Me⋯⋯⋯⋯你睇都無睇過啲相就話人唔公道唔通你又好公道咩？真係Donkey嚟」

正評係俾樓主用啱開閂引號「」，唔似出面啲戇鳩用英文引號“xxx”

話說佢回應左lemon碟野味

同去澳牛一樣